\beginsong{Ci vuole un senso}[by={D. Sacco -- E. Carletti -- G. Carletti -- G. Moretti -- M. Arveda}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D- | C] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[D-]Guarda la città
oltre le \[C]mura vedrai
\[B&]quanta umanità
stringersi in\[F]torno ad un \[C]niente.
\chordsoff
Dubbio e verità
sono ad un passo da te
non voltarti più
e giocati quello che hai
\chordson
ci \[B&]vuole un senso\[C]{\dots}
\endverse

\beginchorus
\[F] Fuori dai confini \[C]tuoi
mille volti attorno e \[D-]poi
storie da scoprire\[B&]{\dots}
\chordsoff
Dentro nei pensieri tuoi
scorre ritmo e musica
\chordson
e si deve vive\[B& F]{re\dots}  wo-\[C]oh
\chordsoff
si deve vivere\dots wo-oh.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Grida la città
per le ferite che ha
tutto intorno a noi
fiamme di polvere e vento.
False ambiguità
sono ad un passo da te
apri il cerchio e poi
forse un po' meglio vedrai
ci vuole un senso.
\endverse

\beginverse\chordson
\[D-]Trova il tempo
per guar\[B&]darti dentro
e spic\[G-]care in volo
oltre \[C]quello che c'è.
\chordsoff
\[D-]Trova un senso
spezza il \[B&]tuo silenzio
per gri\[G-]dare al mondo
che il \[C]presente sarà, \brk solo tuo! 
\endverse

\endsong
